如果新鴻基有心認錯，就應該比廣場中間主力柱做連儂牆

冇人認同？